se flame x blaze有無人玩

App Store 好似有好多負皮

一場打十幾二十分鐘無等停
想玩都玩唔落手